今日開大定開細！！！！！！

100以上 大 (正皮)

100以下 細 (負皮)

數字gogogo
有2聲咳記得報案揾警察叔叔求助

講左120左右